如果申洪基旗下既商場火警鐘同時誤鳴

千祈唔好。。。
不了，唔想搞埋消防員

發夢夢見過
但大班港豬繼續開心行街,唔大影響

今日有啦。。。。
跟貼少少 冷氣軍師

叫唔醒裝訓既人係真既